放假有咩搞

我朋友話搵我打波，點知連波都冇，依家都唔知有咩搞，有冇試過撞正放假但唔知做咩好，比下意見黎

瘋狂睡眠

買個波之後然後打